想去英國工作 Visa知多D (WhatsApp Group 版)

有無人想去英國工作 已經係英國好幾年 有野就問 盡答.

有興趣人士可inbox me 我whats app number. 係英國太悶想識下人

唔識打中文 又廢又慢...

🙋🏻‍♀️